史上最on9分手理由

唔關你事啊 係我唔想阻住你
有第二個唔通話我知 屌你

全部都係藉口

通常都係帽事

真係寧願佢直接講

我見唔到你last seen
我睇唔到我地之間既未來啦